【PC/XBOX/PS】Division 2 全境封鎖 2 討論區 【2】

Tom Clancy’s The Division 2《湯姆克蘭西：全境封鎖 2》
3月15號正式推出

除左forum，重可以考慮用Discord
更加直接、即時、方便地進行遊戲交流、互動
邊緣人都搵到隊友，晚晚都有隊刷裝。
(群組目前有360人)會員、CD-ROM都歡迎
Discord Link:

官網：

遊戲介紹【官方】：

實機畫面【官方版本】：

實機畫面【現實版本】：

第一年度計畫預告片【官方】：

舊Post：
【1】

Lm
依家玩得未？

依家係公測緊，同上次封測內容一樣，只係多左一個任同技。
同4樣正式時用的既裝飾。

I mean佢server維護完未

pc版入得

我一開game 就黑mon，工作管理員都熄佢唔到
係唔係得我係咁？

Ps4 手制L2無反應瞄唔到，有冇巴打有同樣問題

無事

今集d友軍算係好幫得手

敵人ai都醒左

唔關你事
有D人都係咁 , 我都係咁
黑畫面 成分幾鐘先入到GAME
封測無呢個問題

原來可以翻墻去俄區 Uplay Store預購
150幾蚊預購左普通版

重抵過用u幣8折
但怕唔怕有鎖區?

想問下玩beta版係咪有野送（到正式版）

開始似返cover based shooter

其實shotgun nerf 左，大家唔好再衝衝衝啦...

入侵任務其實係邊個

應該係指ENDGAME任

即係邊個

Endgame得一個任
一入endgame角就開波

把狙同弓好似好廢
榴彈就屈機，玩咗幾場個個用嚟秒王

把弓同用手榴彈有乜分別

唔知，淨用榴彈
其他兩樣好似無咩用

弓可以痴敵人身

墻你老母

已經打哂3個主線任務，點先玩endgame mode?

我唔知有無接關係
我打晒3個主線同做埋開東暗區個任務
出返入去揀人畫面就有得揀endgame角色

成日比人包抄

玩完trade center logout 就可以轉角色玩endge

經常有一隻半隻敵人鬼鬼鼠鼠去左側面/後面
所以成日要留心雷達敵人的方位

相反d友軍好勇武
拎d手槍仔就衝出去打金人

究竟成隻game有咩進步到

我覺得DZ做得幾好

太少人冇咁好玩，pvp變相少左

endgame都幾難打
d無人機無人狗好煩
特化職業又唔見得勁左好多
支狙開得鏡黎敵人都縮左頭
十字弓可以爆埋附近好少少
都係榴彈最爽不過其實得幾發一陣就玩完
如果正常彈藥數量會好玩d

唔會啦 咁屈

我覺得怪會跌 得閒有幾飛就夠

鏡應該可以甩？

以前div玩左幾千個鐘

如果對老屎忽黎講其實大部分都一樣

有fd打裝刷裝都會耐玩既

Dz其實太少隊 太細 冇乜緊張感 地標又散

係畫面靚左，技能試到既太少 好多1集已經有

Kill time正常返 如果打困難都幾難搞 要組隊

Pvp節奏明顯慢左 因為要時間換甲板 取代打針

Underground 試唔到 8人raid咩玩法又試唔到

好多野未知

特化其實冇乜特別 取替左1集大招

Ps4冇乜bug 我未遇到

係囉，open beta 都好似好少人玩咁，係dark zone 都成日見唔到人

要殺到金頭都有難道係冇人比你殺

如果榴彈正常彈數就玩完
由頭秒到落尾

速刷團

開game黑畫面得聲，有無人都係咁

琴晚玩試到個bug，戲院個任最尾，入電梯前回左城，隊友繼續打，我快速旅行返去困左係lift度出唔到

lag到hihi琴日都唔會

試左幾日，同隊無scanner都幾煩

ser幾時重開?

正式就有

而家無得玩?
啱啱dl, 係咁mike-01

維護緊

停SERVER, 7點半開

果然係免費嘢，點會俾人玩得咁足，又維護了。

琴日、今日都有維護 16:30-19:30
之前有出定公告

BTW

你應該好少入去
打撚到天花龍鳯

太多位俾玩家刷仇恨值
或者衝動按T掣

我玩三日都殺咗半百

DZ 係咪要去對講機先開到叛變模式？

入到

唔係，你可以手動判變
預設鍵係T

割繩 禁pad 老爆暗區箱空投箱 禁機

5個位叛變

想問下點解我做哂主線，
但係返白宮都唔見解東暗區任條友嘅?

唔駛諗咁多嘢，按個T掣即刻紅名啦

自動接

我冇接到，佢話要解果個咩依斯拉，
正常應該係白宮二樓，
但我果個位冇人，
搞到接唔琲東暗區個任

Ps4 呢？

依斯拉係劇院頂樓

禁實Pad

我剩係試過最初一次得
之後一直都係咩service unavailable轉唔到

揾左好耐都唔見，地圖都冇任何標示
係咪bug左要重玩

而家應該冇問題
好鐘意喺人地腳底放晒化學泡後按T

有無人玩唔慣2
我玩唔慣
個人覺得1好玩啲
搞到依家唔知仲買唔買好

黑市AK變都超難用
AI係會突然係你後面生成
玩咗幾次貿易廣場都遇到咁嘅情況
睇黎又要棄坑

冇得快速組隊係暗區

今日好似要維護
我今日都係玩1冇玩2

有無師兄覺得有時援軍同敵軍好似樣 射錯人

唔同色 衣著都唔同

鬣狗鑰匙點拎？？

玩1 又無咁嘅情況，可能未慣

冇人打第二主線(商場)?
搵極故事都冇人打

想問個低能問題，beta 個人仔樣係咪冇得customize ? 我見淨係有得選男定女

認同
1 暗區個氣氛感覺神秘d
2 個地圖好鬼花好難搵敵人 尤其打主線個扞擾器
暗區同主線地圖環境又差唔多仲會拆散更加無感覺

成日比Ai包抄殺死

Beta冇 正式先有

Ai勁左

一DL完玩左幾分鐘就DEL左

第一集太垃圾

有D陰影

而且今個月冇時間俾佢,要玩DMC 同隻狼

正常先俾你砌

有挑戰又話難
易又話ai 廢唔使玩

貿易廣場係打完jammer 之後增援到，所以係後面入黎，根本有得準備好，打幾次都唔知係你問題

故事正常一早過晒啦，依家得番人玩end game, dark zone

同埋佢今集打控制點/主線成日進攻完要調轉槍頭防守對方的援軍
ai又有心要包抄等你要兼顧左右
所以成日都要睇住雷達個接戰方向

我覺得咁樣幾好

同意第一集個末日氣氛真係好正
灰暗天氣+滿目瘡痍+生化符號
入埋暗區個心真係會寒寒地

今集玩樹木叢林感覺熱帶d 個氣氛好唔同
我覺得有打wargame的感覺
同埋open beta有落大雨的天氣
(唔記得private beta有無)
視野都好低同埋去到好近先sense到有敵人
似乎佢今集有心玩真實感多d所以連察敵都難左
但相對地敵人kill time亦短左易殺左

我都係見今集ai聰明左，難玩左
我先入手左

原本真係諗住等特價先入手
但係封測玩過endgame就入手左

唔難玩既話，我真係唔會入手

Endgame 冇大技都係敗筆
話說入dz生存之道都係靠技能運用 隊友之間大技時刻係關鍵, 雖然有大技 pve可以話係易打左 但上集關卡難度都唔算失望
今集就好似鬥cover，回血又要cover 醫療又救唔到人,感覺今集d techni 仲低左
應該係打緊ghost recon

BETA免費試玩正常無理由咁少人
連呢度個POST幾日都推唔到一頁

唔止大雨，我仲見過大風沙，能見度係得幾m 到，剩係對住d 紅點/光點射

佢話個大技就係3個specialization

btw, 作為mmo 我都覺得應該多d 技
唔似wow 咁十幾招技放係到都應該要有5,6招技

自製cover
同埋破壞部份cover(e.g. 枱，木箱)我都覺得係必需

買左正式版未

我覺得啲AI易幾好呀 打得仲爽啲喎
同埋我嗰幾次係睇住啲AI係地下彈上黎而唔係係某個area行出黎 唔同以前咁知道係邊幾個位會出AI

3係最大問題
光天白日嘅暗區真係冇乜特別暗區feel
雖然暗區最可怕嘅唔係周圍環境

新手先搵COVER啫
正常好似PUBG 咁打都得

點解唔整到穿牆
木枱都擋到子彈

因為要整到真實好難, 同埋好易fake 到人cover 係呢D後面以為無事
所以一係就整到呢D cover 有HP 可以射爛, 但咁就搞到D人以為自己玩緊fortnite
一係就好真實地射左個洞就射得過, 未穿就減少傷害, 但應該超難整

啱啱買display card 有送PC版

有冇巴打收
（全境封鎖2、惡靈古堡2重製版、惡魔獵人5)
3揀2

其實唔難、R6已經得

想問下多唔多人玩PS4版?

整出嚟唔係問題
但係r6講緊對槍可能幾秒 甚至一兩槍就一條友
division 打一隻普通兵都隨時唔止十秒 打青英更甚
個cover 咁易爆 玩家點玩

就咁無晒HP就爆緊係唔難,
難係講緊要你射穿邊個位就邊個位穿洞
你仲要SHOW 到出黎睇,等射果個又知射邊個位, 避果個又知個COVER 有幾多有效位

R6已經係咁
例如某啲槍可以穿鐵牆，穿左個窿之後
普通槍都可以經個個窿打入去
同一間公司
不過係冇show出嚟要自己搵
不過係rpg game嚟講，玩家會好危險
應該唔會加入依個設定

本身用左100幣換8折
點知買個陣彈apps
垃圾ser
Game又買唔到，食埋我個8折
回報都唔知ubug幾時肯搞

R6做到係因為穿牆係佢個特色
因為R6係隻收集資訊遊戲，知道人係邊所以穿過去咁解

但係D2掩體本身已經唔一定安全，又有手榴彈要走，依家敵人又識包抄
再加穿牆體驗唔會好

加左入去玩家就會真正地獄模式

其實係唔係冇左火體電，定啲裝備低級所以冇分

想問幾個低能問題，想問下beta去到幾點？遲d 正式game 個陣係咪又要重新打多次beta打過既野？ beta 獎勵 係點樣分，我依家啱啱打到救完Sawyer 開咗第一個天台respawn point , 如果遲下要重新打過，咁我beta 唔打咁遠了

去到聽晚8點

beta 獎勵要打左一次end game 任先拎晒
但都只係裝飾品，唔拎都得

有咩試玩版係有繼承架 我真心想知

即係一打就要打晒？ 冇得分段拎reward ?

你想拎獎勵淨係做三個主線+暗區前置，同人組隊好快，其實佢啲內容玩唔到好耐

暗區點樣快速組隊

個暗區前置其實係個單人副本冇其它人
啲怪得兩三隻

如果我話書包可以掛公仔呢樣野好有吸引力會唔會好on9

係d 咁嚴肅既背景設定可以做d 咁鳩既野好正

係無得即刻補血變換甲，9衝不了...

暫時唔覺有，一定冇體先

垃圾隊友同人打打下唔見左人

有冇人組暗區

tg?

岩岩試左grenade launcher
痴撚線,基本上炸炸炸就完場,特別係對住black tusk, 佢地成堆一齊遊繩落黎, 大把時間準備炸佢地個位, 炸完紅色即死, 紫色補一下SHOT GUN, 黃色補2下就完

想問下PS4定PC會多人玩d

以前online game 公測會繼承

Ps4啦 pc咁多外掛仔

係>90% open beta都會繼承

諗緊買唔買黃金版

終極版送嘅50個「額外儲存空間」係呃鳩人

係預早俾你，唔係額外

ubi，你真行

加幾十就終極版啦

不過送嘅50個「額外儲存空間」係呃鳩人

唔知完整寫乜 但額外呢個詞好明題唔係解「優先」
香港有冇得告

試下 告上法院

除左個額外50個位係咪仲有早3日可以玩

但今集官方好似講左唔會

係咪我部機太廢load唔到
定呢個位本身就係咁

機廢

唔會

Pass 早3日開波 3個dlc早7日試新野 特化一出優先用

黃金版係為pass

終極=垃圾

係咪要買pro啦？

係咪上網廢

我ps4原機冇事過 擺明d野load唔出

唔係上網，模組LOAD唔出嚟多數都係BUG，一係就壞SSD/HDD

你有冇試過

我PC

正式版出咗先啦，定啲嚟

買啦

槍嘅配件點樣打返黎？

整

邊到有得整 搵唔到

要完成一d“計劃"先開到製作圖
例如戲院有個計劃要你捐d材料，一件裝甲同制止一次公開處決
然後就會開到整鐵瞄具的製作圖
再然後返基地搵條女製作就得

岩岩預購左黃金版
送game揀左隻ghost recon
dl完之後話隻game尚未發行
即係點

Division 2 出左先有得玩隻ghost recon
有人話咁做係因為以防D 人退款 , 但又拎到隻GAME

就係諗住未出之前玩下
原來咁撚on9

個8折仲未比得返我
成個星期
Ubi啲效率真係

請問下如果想玩division 2、應該買RX 570 送Game，定N卡 收Game ? 唔須要最高畫質、最緊要順

PS : i5 2400，8G Ram

收到EMAIL講

你可以在 28.02.2019 預載你的遊戲，如此你將能在 12.03.2019 午夜立刻遊玩！

但係上UPLAY 又唔見可以DL 定
仲係SHOW 緊即將推出
係咪用返BETA 個程式入?

到今日仲未比返我
一條code要搞幾耐

買左基本版,有無得upgrade?想早三日玩

到時買pass

買黃金版

顧客預先下載遊戲後不可立即遊玩遊戲。預先下載遊戲目的在於讓顧客預早最多兩天下載內容，在推出日可立即遊玩遊戲。

嗯...一代既老問題去到二代都係冇諗住改

之前測試lag到喊 完全扣晒分

CB同OB都冇LAG過

完全無lag, 不過server成日維護

最驚佢出左頭幾日薯仔SER LAG到玩唔到

一入DZ lag到行唔到

副本就正常

可以split screen 雙打就好

咩問題

係真唔係

把網速壓低

想請教下巴打們，
用u幣換個八折係可以係ustore度買到預購d2?
我個版面話個code不包括新game同預購之類，
有啲困惑

PC多人玩D定PS4

Pc有外掛唔睇好

同掛仔死過

圖

用唔用到都算喇，
試左唔比我claim, 話我所在地區無法使用

我無問題喎

岩岩買左 無問題

應該得嫁喎，網上都係教人咁買最平

同感，D1 既時候飛天遁地、穿牆、不死人、自動導航等多不勝數

其實你地個版面有無果句頭盔條文?
我ubi acc肯定係set左HK, PSN都係HK,
上次封測我抽到加埋朋友俾,
共兩條下載用access code都redeem唔到,
我真係R撚爆頭唔知咩事

今晚返去買，即管試下

咩頭盔條文..
你連code都買唔到??

不嬲download版都係咁，師兄用開碟？

仲對PC版anti cheat有信心既我真係佩服

俾幾舊水入暗區為外掛提供娛樂

你講呢個係預早12號果個？

上面19999

玩完 anthem 反而覺得 d2 嘅 bug 都係小兒科

數位版遊戲一直都可以早2日download定，到開ser果日即刻玩到；

12號係講緊買左黃金版果啲可以12號就玩到，咁應該10號就可以download定
普通版要15號，即係13號就可以download。明唔明？

不過都唔排除10號全世界可以download，我未買唔清楚

抵屌

碟有偷跑既話 都可以提早15號前玩

你屌左未

屌左啦 但ps4

PS4 無8折！公平咩

你點樣拎8折code?
你入到個網係咪英文us-GB?

我禁完話error, try later

9折

掛俄vpn 去買俄版啦，用埋8折終極393$hkd 標準16x$hkd
Ubi 唔封架 全區全語言

正哦

你試左？

平一半CLS..買早左添

呢兩日拎唔到個8折Code
以前都試過
有陰毛論話係Ubi某啲活動唔想你地折上折
所以偷偷地唔畀你地換

屌佢老母

可以預載啦

係呀我買397 HKD

nice

可惜電腦版
d friend全部玩ps4

Ps4開俄佬ac得唔得

xim apex
ps4可以用mouse+keyboard玩

恰恰買左

聽講唔可以用啲cheap雞mouse

用返D fps mouse就得，最緊要dpi高就可以

利申：有xim4

都唔知買ps4版好 定pc
Pc 有俄區平價 但又多外掛
Ps4 黃金版成680 又無fd合購

8折買左普通版
決定退錢
轉俄區買終極版

Ps4 6百頭 有9折

其實玩div最大問題係有冇fd玩

但冇FD同佢合購

唔知退款要幾耐~~3月12!!

一開波要開公會

會退就得啦

用邊隻vpn

我退左普通版,都係買番俄區普通版算
早幾日玩真係伏到爆

我都唸緊PC定PS4
如果我買左PC
雖然PS4有FD玩但唔知佢地玩唔玩得長
唔玩得長我不如玩PC (本身上集有玩開PC 解埋D章)

我玩第一集嗰陣班Friend爆晒主線就唔見晒人

1.1襲擊佢地都廢事on

掛完VPN, 用番原本香港個ACC 買定係要開個新俄區ACC?

同問

依樣就係我最驚

梗係用原本果個啦

你掛邊隻vpn

Done !!! 397HKD 好抵

用原本acc 就得

有冇人知PS4普通碟版幾錢?
藍店有冇預購?

HKQ訂380

提前三日玩只限下載版

PS4實體都唔會早派貨,應該係得下載版先食到個早鳥權

有沒有人想要pc版 沒有friend一起玩
250放

a卡送嘅

仲有五日

仲有冇人係PC試到用俄區買GAME 又可以用番中文裝game
平咁撚多好似好抵屌

上面有晒圖，有正體中文

放division2 pc uplay版 $275
我買amd displaycard送 唔啱玩
可payme過數

俄區先200

呢啲GAME有可能會認型號解架喎?
我指要指定Series 卡先解到

PS4 有冇得平?

聽Ching 講HKQ $380
但間鋪唔理我msg

uplay 8折CODE可以拎了，平上加平

不會

直接登入AC拿
之前已經兌換左

其實黃金版呀 典藏呀都應該係會前3日賣先
官網寫PS4 XBOX 實體黃金版同公仔版都有3日早玩

咁你去俄區買囉
但有機會被ban 自行承擔風險

係咩，冇留意PS4版既野，姐係今日要拎到碟
雖然我1代玩p4既

ps4普通版即係星期五先有得玩?

係

Ps4已經入手終極版

有冇pc隊友

唔知實體黃金版會賣幾多錢呢

想知係咪普通都有free dlc?

PS4 GOLD / ULTIMATE

PC GOLD / ULTIMATE

PC UPLAY
已開放預載
黃金版/終極版可遊玩時間
3／11 21:00
標準版可遊玩時間
3／14 21:00

PS4、XBOX ONE
黃金版/終極版可預載時間
3／10 0:00
黃金版/終極版可遊玩時間
3／12 0:00
標準版可預載時間
3／13 0:00
標準版可遊玩時間
3／15 0:00

係咪實體黃金版今晚可以買？

睇舖可以問下

係 all user free year one dlc

6百左右

正阿 9點有得玩

鳴啊，食完EA既屎今次睇下ubi發揮如何，正正常常我已經收貨

維持到beta 質素已經夠

見好似幾多人話槍聲冇第1集咁好
原來係bug左
今晚會改返

今集有冇人掛住玩division怕比女朋友嬲嬲
可以買隻實體熊仔送比佢!HKD 35好平!
(利申 訂左

我個xim做未ship

想問吓入其他人隊一齊解支線/控制點,

散隊後番自己世界係咪都會有解埋

cb,ob都係孤狼無人一齊玩

上集一開始網上面好多文 話咩玩DIVISION玩到比女朋友嬲左唔知真定假 講笑掛

有冇人知聽日幾點開ser

今晚9點阿...

呢樣真
4人連線屠龍，搞掂條龍都有得停下抖下
Division打暗區，真係可以打到天昏地暗無日無夜

買隻比女朋友
不過首先你要有女朋友

借post 推一推
TG 群：

歡迎買左黃金版既巴打 今晚入黎一齊玩

點解唔係0000

我買咗PS4黃金版。但係我第一集我仲爭個盾章(鳳凰)未搞掂，諗住搞掂個survival mode先正式玩第二集。

芒亨個排試過同d同事成日掛住屠龍
個ex真係嬲鳩左

所以d女朋友會嬲都好正常

佢應該外國

ps4 都係九點開 ser 定係 0000?

year 1 pass 有冇買的必要

00:00

冇

pc今晚9點
ps4先12號00:00

請看#265

有冇pc discord?

#1有個dc
我入左見到 唔係淨division2
有anthem/其他game...
應該冇乜人

咁我都係入能能糯米果個算鳩數

拉埋ok?

有無人知ps4黃金版有無得兩個ac用？同fd share

好似好多都ps4
我地係pc邊緣人

起碼gp埋

有無必要就真係自己衡量

第一年季票

七天提早遊玩故事內容
- 擁有季票的玩家能夠獲得提早七天故事內容DLC遊玩權

馬上可以遊玩新的特化職業
- 遊戲上市後，當你到達三十等會有基本三個特化職業
- 每次DLC更新會釋出一個新的特化職業
- 擁有季票的玩家可以馬上解鎖新的特化職業
- 沒有季票的玩家需要遊玩遊戲花時間解鎖新的特化職業

限定八個機密任務
- 擁有季票的玩家可以遊玩到限定的八個機密任務
- 機密任務的內容將會只是故事
- 完成機密任務的玩家會有限定背包吊飾獎盃

額外懸賞及基地計畫(類似額外每周每日獎勵)
- 懸賞是特別的任務要求你擊殺特定敵人(每周)
- 而計畫是特別的開放世界小任務(每日)
- 到期日：2020/03/01

限定背包吊飾&限定SKIN物品
- Agent Ward 套裝
- Scout 表情動作

購買 黃金/終極版 全境封鎖2可以獲得第一年季票
第一年季票在遊戲上市後也會以額外的購買選項供玩家購買

實物size 係幾大隻?

匙扣黎講都算ok大隻
差唔多手掌咁大
高4.5吋*闊3.5吋

一次性item, 外觀只有買game 果個acc用到
dlc 就可share

請問邊到可以買到?有冇LINK呢?

有間係將軍澳
仲有間係深水埗

都係要3月15先有貨 現在只能call佢地留貨

決定試下俄區買終極版 希望冇事

各位準備好未

uplay 唔鎖區 冇事

我想知你地用咩vpn

CHROME 應該可幫到你

Thanks bro 姐係兩個ac都可以早3日玩？唔係淨係得買驚果個ac可以？

呢個價係用左8折code?
我之前用左黎買r6 season pass 冇得用了

之前衝動PREORDER 左普通版.俄版又平又早玩..唉...好撚柒呀!!!

佢轉左俄羅斯vpn本身都有折 之後我再用8折
唔用8折就4199盧布 大約500HKD

抵到呢!!

係好撚抵 用埋8折 買終極版 仲平過本身普通版
已經DL緊了 有繁中

係咪無U幣就無8折?

我PREORDER 係唔係冇灣轉,只可以柒下柒下等到15號囉.

睇住鎖account呀

UBI跨區買gm我見好似冇人講過會封
玩開r6都好多人轉區買冇事
我驚係驚到時冇啦啦更新左冇中文only

比多小小香港買算啦(?

但有冇巴打上一集係PC玩?
外掛情況係點

我仲諗緊PC定PS4

我都係
搞緊退錢啦
開個新acc轉俄區買

上集PC 本身有FD玩 玩到出左地下DLC 就得番我自己一個玩
我玩PVE多 所以唔知外掛點
我都諗緊PC定PS4 今集有FD玩PS4 但我驚佢地又玩完ENDGAME就唔再玩 加上我PC有做肩章任 PS4好似唔共通

俄區真係小心
Uplay唔似Steam，冇咁多玩家陪你聲討
應該話，你根本搵唔到聲討嘅渠道

仲要放上連燈，驚好快ubi做野

uplay跨區冇人理 今次d2仲要唔係連steam
steam就真係會出事

聽日玩得了

正確黎講
PC今晚0000就開打
正

其實全世界都講左好耐 ubi 要平去買俄區 ，ubi 唔會理

我r6 由出game 到宜家season pass 123 ，加埋買左好多R幣，全部都買俄區己經買左幾年

Steam 我都買左幾年跨區禮物，哈薩克，印度，俄羅斯乜都買過，總之你confirm 跨區steam 得到隻game既途徑係收gift 就無問題

pc唔係寫9點咩 ps先0000

雖然係仆街野 但的確ubi一路以黎都係唔理

講左N次PC 9點玩得
D人都唔聽書 佢地等到12點先玩啦

話唔定個薯仔真係要等到12點先開到機

留名等睇down server

睇嚟PS4實體版今日應該都唔會有，鳩衝數位版今晚00:00開波

大家準備排隊跳舞

佢今次講到又話有專屬D2既ser 又雲端又乜
希望真係有心搞好d2

PS4撚

而家訓陣 11點半起身 準備打到聽朝翻工

估唔到12點就有得玩 仲諗住下午先開SER 請左13,14假

大字跳

引你班友買黃金版
我買咗普通版

The Downserver 2數位版可提前3日Downserver，實體版可遲3日免downserver

用手機開啟FB Messebger app，
在搜尋欄輸入 Tom Clancy's The Division ...
照著指示在你家附近繞繞，解鎖10個Echo，
就可以解開那5個獎勵了！
(解完記得直接用手機連到你的UBI CLUB同步它...)

想問今晚玩得 係咪買黃金版就得
數位要15號
終極版d裝有無用

俄國買完, login冇我購買記錄

想問下預購係幾時完?
今晚9點前?

無fd打又想玩 但又驚好多bug

紀錄唔洗理啦你隻GAME係遊戲庫咪得

今集已經少左好多BUG

呢到咁多巴打你驚死冇人陪你打咩

放工返去再睇睇, 我未裝U PLAY個垃圾

快啲到12點

我之前係sea store 買左果個都無紀錄。。
退款又無反應

你地好似真係唔驚到時更新刪左個繁中咁
不過係平既雖然我冇重買

當400蚊玩2個月囉

我怕2個月都比多佢

下 2個月?
我諗住1個月咋喎

冇中文其實玩英文都冇問題既
IS OK

熟左隻GAME,冇中文的確OK
我岩岩都俄服終極版
反正打機都係頭3個月有興趣

有冇實体黃金版偷跑消息呀？

講開咁既玩法令我好開心自己玩聖歌只係買會員玩，真係屎都不如
唔係ubi又會唔會推付費會員呢

我估未必啦...
佢地GAME既產量又唔係多

ANTHEM唔差, 但一直係咁刷電腦真係好悶

PC預購左既巴絲打
記得3選1 GAME啊

見大家都係俄佬個到買 可唔可以講清楚點樣可以係俄佬ubi買遊戲

最主要係有個天材係全部難度入面加左個動態啲戰力數值提升系統，你身裝愈強D怪愈強
最近仲有buff近戰格硬拉高機甲數值，結果宗2既怪硬一硬，宗3直情唔係人打既，浪費時間

一，我唔睇中文
二，買果到個spec 都寫明interface, voice有英文

幾點開ser

係咪買完就可以熄番個vpn?

加血加傷當提升左難度，笑死
不如去玩放置game

YES

實體黃金版已跑

有百幾人

約戰 吹水 講bug 乜都得

仲有白裝4槍殺宗1怪, 傳說定大師要6槍
所以棄驚保平安

相呢？

乜都可以講，乜都可以傾

唔記得講

係PS4

邊間 黃金有冇？

唔算跑,因為黃金版有3天優先權,佢冇貨先俾人屌硬

完全冇意冒犯,想提提你地姐,唔怕就得

PS4普通版會唔會有偷跑？

都冇用啦 server lock咗

邊度有偷跑買呀

唯有等多三日 希望依三日ubi生生性性

邊度買㗎？

邊度有偷跑？

有冇師兄知邊度偷跑有得買呀

幾錢？

新手未玩過第一集
想問係咪可以連機打 無論咩任
主線係咪都可以連機過
追文話係咪要沖主線升30lv

係 最好有fd一齊玩 唔係悶到嘔

全部任都可以一齊打 但一開波唔洗太刻意刷裝住
順住主線打上去就係

想問下玩過beta駛唔駛再down過隻game

原本諗住玩PS4版，點知上嚟連登睇下有冇報料偷跑
畀我睇到俄區PC版原來咁抵屌，平都不凸止，仲可從 Ubisoft 旗下三款好評遊戲中免費獲得其中一款：《看門狗 2》、《野境》、《極地戰嚎：野蠻紀源》。
依舖真係爽歪歪

黃金實體版幾錢

俄VPN買既巴打入到GAME請幫手講聲有冇中文

入得GAME了

留名

已入 繁中

有冇斷線 我玩返1 係咁斷

留定PSN先一陣00:00開波
CKViper4998

PC入得，PS4要00:00

暫時好順暢

又冇聲 又lag
畫面突然freeze撚咗

youtube有人直播打緊

等埋包膠先再買

玩左一陣彈GAME

岩岩轉左俄區諗住買
打完8折code同地址之後就彈404唔知乜鳩
諗住買多次就話條code唔用得

480信和

480咁平

AMD免費揮手區

巴打可唔可以幫手activate

想問下有冇人有多條8折code
買game出error就當我用撚左條Code

唔明

俄版9點開始玩到而家 冇彈冇ERROR 繁中

仲有10分鐘，搖滾準備

可以加定好友一齊玩

PSN: CKViper4998

Go Go Go

PC Sor

我有個code 但唔係用緊asus 570/580/590 activate 唔到

點會咁奇怪
冇理由賣CODE但唔幫你Activate
其實佢應該要去AMD個網Activate咗，之後嗰條先係真正GAME KEY
你問返條友啦

條code 係我幫個親戚砌 我拎左佢條key 但依家部電腦已經唔係我手 所以activate 唔到 所以先想搵巴打幫手

我都係 食左我100 又唔出 再禁話地區唔比

咁點解唔叫你親戚幫你畀條Key佢，叫佢幫手Login咪得
唔係唔想幫，不過你叫我幫手同叫佢幫手，個原理無分別做嘅嘢一樣
你畀親戚又唔驚佢偷，反而我呢個外人偷咗就無仇報

如果你係心急想玩，其實我地都未拎到key，你仲有3日時間可以問返佢

除非你冇話畀親戚知佢張卡跟兩隻game

ps4版 熄完game再開個樣會唔同左
同埋有d lag

上淘寶搵代買

覺得好多技都好冇謂（零作用）

D技仲廢過第一集 大技又冇埋

PC 定 PS4 巴打多
唔知買咩平台好

淘寶兩蚊條code

PC平有2隻game
PS4貴仲要得1隻game

唔返工做特工

我都想

2隻 game 意思係.....

pc暗區大量外掛狗...

其實第一次接觸隻Game 未知玩咩
PS4好難瞄準 D人行得咁快

點解會無左大技

刷裝game 唔係對槍game
睇直播就明 唔想比瞬移狗虐就玩ps4

屌 垃圾game

連sli 都 支援都無

PC仲附送外掛對手

俄區有冇送埋三選一game俾你

請問有無人知道打華盛頓大飯店個任務, 上到天台入去打 Boss 之前有一個要鎖匙嘅綠色箱, 請問條匙喺邊度? 唔該晒.

2點幾肝到依加 先9lv 當年四日30 唔知今次幾耐

請問點樣解戰隊個兩個計劃？我係「計劃」都搵唔到，要點觸發

睇黎今次有調過，我睇人9點到而家先18等
1代勁易升

1代啲支線好高經

何必呢老友

有無人ps4 pro打打吓會勁窒好似定格畫咁?
我d friend話唔pro機都行得順

可能比隊友執左

咪同beta 個時一樣！

有呀 我都係pro機 有時lag到停咗一秒 仲衰過beta嗰時

但其實點跳返入去? 之前 Beta 試過跳唔返.

條key我記得beta係街汁過，應該似隨機出要你探索地圖

原來入路人場解控制點

番去自己世界都係未解

不過支線任個d可以

呃啦 官方價680喎

好柒多任，好柒多點要跑，成隻刺客痾得屎咁，橋唔怕舊，最緊要多，以圖以量變帶動質變

順唔順個個人標準都唔同.
果陣MHW普通PS4窒到我頂唔順要買pro, 但我好多frd都覺得好順無問題.
我諗有玩開PC既人對FPS會敏感D.

PS4pro division2好似lock左30fps

呢隻窒, 原來唔係得我一個

網上買, 開張OEPAY MASTERCARD, -50

睇完覺得部ps4好似要準備爆炸咁

我都覺有調過 同d技好膠

升得好慢今集

好有愛架第一集時

咁樣點玩
要諗諗

唔撚係fps drop嗰隻窒 直頭係lag機嗰隻 個人係會定格咁

relog 完後啲 control point 點解無左？有無人係咁？

我CB同OB都係PS4
都冇呢個問題wor

但e家正式去撚左PC玩就反而多左小小問題
個HDR間中開下熄下咁

咁撚嚴重
我玩BETA果陣都無事.

我買左標準版要等到15號,琴晚我返1代...2110 開始就開始黎料..斷線DELTA,LAG 機 乜都出撚哂黎..心諗..我玩一代姐...你二代今日開SERVER多人玩都唔駛影響埋我呀.我已經冇得早享受架啦!! CLS

PC 有冇人開公會？？

有開的話,等我15號即入呀.!!!!

我估應該唔關事
琴晚開game之後個ser一直都有小小lag
隻怪死左, 頭上exp delay左半秒左右
之後任點出入又會卡一卡咁

到左琴晚3點幾4點...
都突然大斷左一下
之後都順返好多
其實我估佢fix左d嚴重bugs直接關左一下個ser

btw, 全境排隊並非浪得虛名
(大斷之後就排隊了, 但過左幾秒又入返去繼續玩)

最撚on9係冇得offline玩 焗鳩你用佢個垃圾server

個隻臭啤啤會唔會有現貨?

琴日有巴打 post 左兩三間舖出黎...
唔記得係話有現貨定有得訂
有興趣可以爬一爬文

有

鬣狗鑰匙

外面地區牆上嘅箱有機會有
打小頭目有機會跌

聽講係咁，所以你過左嘅話可以等拎到鑰匙再打一次大飯店果任去開箱
開完就冇

Ps4個ser 伏伏地 尋晚 lag撚住去打第一關

順到仆街

Pc已經玩得？

有冇ps4 tg group ?😂

頭先打一個支線任時都見到有一個同樣嘅綠色箱.

屌，ps4版尋晚同個fd做支線出左件橙裝
執完唔見左
Bug到呢

同埋另外一問
同朋友share左隻game
佢係咪無特典同season pass
買左黃金版

坐等政略

攻

咁快有橙裝

5lv咋，開心左1秒點知無！

會唔會係鎖匙黎? 我打個? 任有隻中boss跌咗1件黃色d friend話鎖匙黎, 執完我又唔覺item入面有

Ps4係咪好難瞄準？？

箱匙

開箱仔個啲key可以去地下世界執，通常係牆上面啲電箱到

我相信係key黎

打到有個任叫「找出特攻的便條」入唔到安全屋.......

係咪跌左箱，你要入道具欄開箱

終於down完打得

打左兩個鐘 我都覺得一方面係難升左
條經驗條個數字大左好多
但另一方面其實佢有易升左
因為只要慢慢行
就會打到唔少野怪
都可以有唔少經

key嚟咋大佬唔好咁痴線

有冇巴打報價實體黃金版幾錢

果個唔係橙裝

係鑰匙，鑰匙都係金色光
執完係睇唔到有冇執到

邊度入口，求

有無人ps4用xim滑鼠+鍵盤玩？

其實佢係咪得一個8人連線任架咋?

今集好似唔錯 幾生性

係啲槍聲怪怪地，其他暫時ok

ps4 實體 黃金5舊 普通3百中

以上資料只供參考

各位巴打 黃金版同普通版有咩分別

我用pc 都照用手柄玩

普通版有得買咩

啱啱去問 普通版15號先有

對外未有

黃金今日即買即玩
普通要等到15號

大型dlc，好難出事

有 但我本身都有其他兩隻 得番隻垃圾farcry
送都唔想玩

呃你老母 自己去行一轉啦

ubi啲伏game送俾你賺u幣嫁咋，將就下

有 正呀

Xim Apex 有 profile 未。 手制好難瞄
我認我開 cheat

pc很定充戚住好多支那狗用cheats

所以轉玩ps4了

點解我覺得有delay
轉左用hori果隻算

30fps加埋佢個垃圾hdr睇到眼都盲

中文U?

上面就有隻ps4 cheat 狗

xim apex 好似delay 細d
同埋都未出profile
而家都係用住一代profile

想問下一開始送果把散彈係咪用一陣就冇用要轉槍?

坑口528

琴晚同fd 2個升都係爆哂肝 而家先10lv

玩落感覺重衰過聖歌
小小後悔買左
ace7同聖歌未玩完就買
太沖動

個 fps 真係致命傷，兩邊試完 beta 之後，都係頂唔順揀 pc

同你掉轉
買左呢聖歌同全境
棄左聖歌

聖歌未玩完? 你玩左幾多個鐘

買Xim Apex +$460 有黃金版 Division 2.

一日玩得2-3個鐘
依家先一件金,其他橙

全境玩落感覺無一代剛玩果種興奮感覺

等睇2隻game 之後更新啦
睇邊隻bug多d,

個把散彈得 level 1，係咪唔會隨住個角色根住升？

有藍圖可以高lv 整返

2隻都打寶game 邊玩得哂

你有冇FD一齊玩先
全境有fd同冇fd差好遠

有 friend 打，淨係暗區都好好玩

隻GAME係30LV先叫開始入局
玩開1既 前面升LV係練手感

聖歌成堆bug,啲介面設計又戇鳩
啲詞綴又亂到七彩
試都未試就放出黎賣

D GAME既1代都多BUG
要等2先正式版!
ANTHEM2

仲要無 overall stats 比你睇

呢啲唔係一個 update 就咁更新到，應該係要設計個陣已經諗埋，佢無做到好可能根本寫唔掂

基本上佢要由頭改好多野先得
最新個更新後，鍛造站又冇左寶庫
成日斷線都唔知係咪佢地係度試野

大作遊戲界生態

咁多位衝首發嘅勇者
d bug多唔多？

有冇pc既discard
玩到5級 有冇戰友一齊打到五點左右

係咪要有朋友先玩到
做任務有冇得同街人連

淨係見過敵人d屍企係度定格同插左入牆

其他未見識到

Server琴晚玩5粒鐘未斷過線

有 去配對

ubi係咪搞掂左個薯仔ser

點解係俄區買會結算唔到

好煩惱

邊有可能是

Ps4用家表示琴晚12點玩到3點無lag過無斷線 今集好似真係有心做

聖歌都推 我屌佢老尾啦
設計又鳩屎
連玩三場都斷線
啲bug多到
唉 好後悔買左
而家仲要撚玩家減大師級裝備率

封塵

性歌遊戲性一定好過D2, 兩隻都有玩
D2咁多垃圾技能好無癮, 湊多數就算咁, 懶係多野玩, 咪同D1一樣

有fd ps4爆到上20 痴線

到15先知道

冇好嘅遊戲體驗仲講咩遊戲性
自己唔生性冇得怪玩家

全民佇列

聖歌load到我燥 玩到15lv棄左 load多過玩

Anthem 咪仲多垃圾技
一定要依附配爆炸 先有連擊
成日都火撞冰
都未講佢啲大師裝備成日配廢技
唯一無投訴個地圖深度做得好好
上天下海 不過無得打水戰好可惜

送個支shortgun值唔值得血?

15代表Division 1正式執笠
將所有營運資源轉落2

有冇ching知道信和電氣良品 黃金版幾錢？

佢話可以提早用特化職業, 咁嚮邊度開?

姐係又要遲人三日開?
到時大把人40暗區
點打

巴打唔而家入手 目標今晚20lv

本身唔知12會開黃金版
呢兩晚又約左人冇時間所以等15算
好想快啲做特工

你愈強怪愈強既遊戲設定你同我講好遊戲性，到底係我唔正常定你太M
你話個戰鬥系統好爽快我就同意啦

強咩 冇感覺 宗2冇難度喎

佢開放果時
貴版免解鎖可用
一般版要解鎖

30lv先會有特化職

你冇感覺就梗係要向上挑戰宗3啦，咁有意義又有挑戰性
加油，我睇好你做聖歌強者

就黎兩個po可以合併做一個po

Loading聖歌

由聖歌一出已經踩全境
到而家全境出踩聖歌

咁真心糞嘛
有人仲話好玩好體驗 係咪變態

咁戰鬥事實係好玩

係個動態難度垃圾

等anthem改好d詞彙,drop rate同難度先算都唔計d ui

一開division個menu發現原來正常換裝應該係要呢個速度

黃金版唔知佔幾多%啫可能星期五就見真章

遊戲性我唔知你講邊樣啦，
不過淨係多bug、長loading同埋無野玩加埋已經趕走唔少客

聽講今次3個暗區，有2個係會配對自己差唔多lv既人玩，淨返1個就係自由撕殺

等15號先玩

咁一定好刺激

上網睇 大門為防止新手遭老手打壓
大門如果打人會比電槍射死

會有特別版暗區無限制殺戮，睇人資料好似話係有TK

睇人打 好似同第一集一樣 好似冇乜誠意

暗區唔係normalized 左?lv 應該一樣架

應該500內掛

有冇第一身？冇就算

玩過第一集，其實都ok，但如果冇第一身就冇意欲再買

冇第一身，再見

啊唔係記錯8倍開鏡會有第一身，不過巴打玩第一身推薦你EA隻新食雞，一流雖然一堆外掛

其實點設定特化職業 有冇人識

30lv之後先有

有幾多人係等15號

睇人LIVE已經30LV左

者係所有版本都係30級開放特化
普通版就要再解鎖？

打左成個下奏先10級

買左1yr pass就30級直接開 普通版要做個前置任務先解鎖

Anthem先唔講內容
淨係PS4版會自動關機就已經係死罪
連隻game都運行唔好(死機,Error,讀取時間長
) 你同我講再多內容都係假

同埋根本唔多內容

信和一樓一上扶手梯旁邊果間黃金版$489

屌你老母以後老閪都唔預購

其實呢個價要包埋隻熊仔
我見有d鋪會俾埋你
有d要加30蚊

我唔在意隻熊比我都無位擺重點係又唔係真係好可愛隻野

me

我買左黃金版
個code唔用住
諗住遲d放返出去

想請教下黃金版個year pass 其實有無經驗值加乘？

有冇巴打fullscreen會彈game?

邊到有得買？同埋幾錢

我想問pc 版上網買係唔係只可以信用卡/paypal比錢?
用mycard比錢係唔係只有台灣先可以?

其實隻熊仔有咩用

背囊多隻熊仔

信和冇貨

不過講真
點解1代機槍要靠機密孤星先叫做好用啲啲
但係2代就連一支綠色既M249B都可以咁好用
到底係1代機槍太廢定係2代重新將機槍推返去光榮時代

最終葵廣買左 $498
加熊$30

訂game仲貴過現貨？

今集啲 npc 郁得快左，同埋醒左，敵人自己人都係

有邊隻game既續作係同上一隻好唔同？

Gold edition 咁平

有冇bro知道share 黃金版係咪大家都有特典同pass果s

咁 rdr 可以唔駛出，因為都係咁打

God of war

玩過D1, 買普通版,等15號here

寧願等都唔想早幾日衝去貼錢幫手試bug

咁都有得酸

有乜免費VPN 推薦？

請問酸係邊
玩過1，見過各種各樣嘅bug
依家出2決定唔俾多d 錢換早幾日玩姐

基本上你買普通版係冇問題嘅....但係你又要踩人買黃金版玩早你幾日係傻仔，咁就ON9 D囉..係BUG嘅遲幾多十日買都會有架啦

2代d衝鋒槍濕9哂，10零個人既距離已經冇力又點計

佢以為massive 3日連統計bug data連fixbug連推送更新檔，星期3day off啊人地

我都係等15號00:00

個脈衝範圍細撚到

我覺得技能裝備呢啲去到endgame先有討論價值
中間都係享受下劇情好過

要靠HUD, 渣架

普通版圍爐講到有bug幾日就fix到

介面完全一樣我就真係冇見過啦

新手LM

想問下幾時會有偷跑知唔知

Ubi你expect啲咩誠意
唔比屎你食就還神

想問下用耳機係咪有bug
啲聲拆拆地 仲有時會冇聲

但介面我主觀地鍾意上集多啲，
今集介面啲技能/裝備圖示變左用類似真實圖片，
尤其裝備果頁真係好pubg
個人鍾意上集介面啲簡約圖示

利申照玩

我都想玩但冇fd陪
冇fd陪打係未唔洗玩

我都無FD肯買但係我自己都忍唔住買左
個個都話玩anthem, 但係我覺得有埋PVP既Division2吸引D

咁佢地一定揼晒春

Anthem已經刷到悶.....
D2 諗緊買Ps4 定PC

玩左陣PS4 D2, 果斷買PC
自己用唔慣手制, 好難用手制做好精準的狙擊
尤其係D1 班拎盾的LMB

想問下d奇特槍會唔會跟住lv升？

2隻都有玩 anthem玩左陣就無玩呢隻好玩d 不過較到最光都成日勁黑睇唔到敵人

叫佢地買埋division啦，都夠膽買anthem，仲有咩game唔敢買

依隻game對準度有好高要求？仲以為好似第一集咁9射都得

唔急入暗區，玩D1同beta都係鍾意周街執垃圾，最後都係刷奇特... 等多幾日算

強烈要求開discard俾我地呢啲冇朋友既孤獨特攻組隊打

你直接話唔急玩 正日先買普通版咪算
又講乜撚早幾日衝去貼錢試BUG

岩岩中左BUG
全部裝既防都係個類別入面最高個件

玩D1打傳奇副本,真係唔敢行近敵人, 行血一陣間就冇左
而且LMB拎盾的敵人淨係突少少個頭出黎,所以要打中頭要微調個準星

果斷唔用
但最估唔到係1代最撚廢既MK17係2代好撚勁
機槍只推MG5 個射速快撚到呢

上集設計岩岩好
對比度好，介面簡潔易睇
裝配件都好難選擇
今集有時會響角色加個spotlight 好撚柒

仲諗緊PC定PS4, 冇PS4 pro驚好窒

你CLICK 左NORMALIZE STAT 下話

ps4版？個code有咩用

beta已經試鳩晒啦
有啲野都改左
頭呢三日有bug,都唔會咁快整好啦

真係好撚細，同埋冇1咁明顯

仲要得10秒 痴撚線

【心得】關於 &#039;&#039;遊戲中耳機沒有聲音&#039;&#039; 解法

要求高左，但已經好過beta果陣

點解SET左字幕但係會無咩咩冇左
又要再SET過

等15號玩 有無孤獨既毒撚圍爐一齊玩

本身買普通版好正常
係要加呢句真係好柒

遊戲時數10小時15分先16lv
比一代難升

好快

成日行去d主線途中比其他野吸引左過去浪費左好多時間當年岩開波單刷 4日內一定30

今晚帶左兩個fd 6-7個鐘 佢地己經4>19

而家爆到25lv 準備聽日升爆埋30

想問下點離開隊伍隨機入左人地隊

係d1 做完咩challenge 幾時先有得拎啲野

係咪狂衝主線 升lv 就ok

ps4數位黃金唔係可以提早3日咩 點解都係寫15號先有

係咁寫姐 我都買左數位黃金 玩緊

ps4玩到頭暈
上集都冇係咩原因

其實我唔明點解個個都咁心急想打爆佢
因為2代個end game將會係比1代更地獄式既難打

不過可能係我慣左慢慢打
唔多好咁快衝爆佢

啱啱開始玩 有支線解支線 解第2個已經放棄左

Solo難打到

主線直接配對
支線就慢慢打
咁快爆左冇意思

支線無得配對？？

就係冇，逼你同人組隊打，做孤兒打支線有時撞正佢spawn個位就死硬

明明今代支線固定33%經驗已經好好算
建議直衝主線(低2lv打都得過)
因為主線係固定經驗
你等低打支線只係得當前既33%
所以愈高lv打支線愈有效率
15個鐘左右26lv

點解任務啲ui啲字咁細隻....頭都痛埋...
有冇得較大隻字..(Ps4)

毒撚冇朋友
求組隊過支線
PC限定

一開始入game咪有

其他ui就得較但係任務左邊嗰啲字就冇得較囉

其他ui就有得較但係任務左邊嗰啲字就冇得較囉

通常你主線排到人玩完個主線任問人continue？，7成都會繼續玩落去

Setting有得校

無障礙果度好似有得校全部超大隻校左好似俾老人玩咁

新手想問咩黃金鳳凰間區版有乜分別
同埋而家賣緊幾錢？

你幾lv 好多人開左主任組 但又唔係去打個主任....

返去睇睇先,Thanks

你會重複打主任？有時未夠lv開新主線

有偷跑ps4普通版未

等15啦
而家同街賣緊黃金版
比你買到都要等15先入到game

主線只係得第一次有經
我大概是低2lv去打主線
高過2lv差距先打支線同控制點
新主線係打完主線同埋開聚落就有

第1代玩到now 99%人完任秒退

有無巴打真係打晒咁多個 control point
同埋係咪必要打？

但我唔係用logitech

我琴日先開始打，想就想打哂Control Point再主線咁
發覺咁樣落後太多裝備又追唔上

點解實體黃金賣平咁多
數位版PS PLUS有9折都要620
實體只係5舊水???

打咗你又俾夠資源佢，佢會多d巡邏同幫你拖
不過琴日就試過俾d隊友拉走哂d人 搞到我清唔到場完唔到任

我覺得係驚賣唔去...
之前D預訂都係講緊600幾

主線點同人組隊 無FD玩 岩岩單拖打左又陣

咁內容係咪一樣?
都係有1年YEAR PASS?

據點matchmaking果度可以排主線 好似係

一定要打 有得fast travel
同埋補級站一次可以開到三個箱

同埋 據點有啲任同control point啲軍官有關

數碼版應該多支奇特散彈槍同一套衫？
其他就一樣，都有1year pass

係咪提供補給個d?

係 據點果個版有啲任要比補給啲軍官
據點任 係比武器零件你 倒如鏡呀 彈夾 設計圖
所以記得做

已經唔帶脈衝

用緊補血無人機+化學發射器

化學發射器最尾個招cd勁快

可以直接射掩體迫d npc出黎

不過傷害麻麻

邊個技能好用，暫時用過盾，放機鎗，無人機，補甲，感覺得機鎗會成日用，其他一係cd耐一係無傷

補血飛機 其他求其啦

好似係
但想知把槍同套衫係SKIN定係武器裝備?

PC版係唔係獨立SER,唔同大陸狗一齊?
有冇人已經見到有外掛

唔係呀，買果時佢派埋張預購卡比我入⋯
但都冇收到散彈槍同衫

尤其是1代既7傳奇
一拎完野即走
仲搵鬼同你打埋其他

補血飛機好勁
尋日組街場
隊友放飛機之後散彈衝上去殺人
超勁

得衫 無散彈

用remote play 係公司打

四架補一個人 果個人就係神

電腦插手制？

係SKIN外觀定係用到既裝備?
如果只係外觀SKIN咁我今日去買實體了

未到正式刷裝,一個人慢慢打下都幾好,又唔會好似D1咁一個人難打到仆街

架無人機有冇得補埋盾牌

因為你唔退隊就係dz以外4人難度圖，隊友唔同你一齊打就嘥氣

依家你都要買實體先有啦⋯
預購數位送野唔係完左喇咩

我係用M700每人一槍,再由其他人或者機槍塔尾刀

唔係喎，到14號
把散彈係裝備可以用，紅裝黎

呢個未試

好 咁今晚就DOWNLOAD

其實想問等級差會影響咩
攻擊力都係計把槍 因為要升lv換槍先有力打人？

淨打主線已經有差 咁一定要中間做下支線先？

如果以第一代計，打等級比自己高既人會遞減，打比自己低級既人會遞增

受傷都一樣

有上下限

有冇人開左PC戰隊？

PS4 駁手機

Pa4實體黃金版係咪得一年season pass同外觀送？

有無朋友開唔到戰隊?

係戲院頂拉唔到葛蕾絲·拉爾森

果d 計劃做曬了， 但水管建設同冷凍儲存果版就紅色，有無人識開??
thank you

吓⋯手機咁細點玩

有無人覺今集啲敵人好撚醒，會兜個圈夾你

今集難左好多 好有挑戰性
要走位同報位置

玩過第一代玩過聖歌，仲1516緊買唔買好

應該係

預購DL 版多左呢個
國會守護者組合包（奇特SPAS-12霰彈槍+危險物質2.0服裝）

但貴百二蚊

咁合理d， 實體版算

數位可以用8折code

可以搭住PSN+ 優惠一齊用嗎？

同埋都好多 side mission 做
而且個難度令我唔係太想搞 control point

原來講緊ps4 以為pc

psn好似2月做緊買預購game送85折code

有無code share? 想買digital

淘大黃金版$55x

有冇巴打知黃金 幾錢🙏🏻

冇 買左pc版

吹雞叫民兵打is ok

"直接買" 報價$500, 啱嘅巴打可以睇下
利申：非打手

有無人知AMD reward 幾時派?
真系要16號?

搵到有bug未

pc 買咩版本好。好似終極版都唔太貴 買俄佬版

都要自己落手落腳嘅

188黃金版都係490

其實點樣叫民兵 我見佢話禁住f 但禁完都無反應

諗住打主線衝lv先，後面先解d控制點

支線可以組隊解 但控制點係自己world先解到

頂到民兵嚟先啦
敵人啪藥衝嚟你一排衝鋒彈射唔死就可以準備爆甲了

我ps4係紅圈入面直接禁住正方就射信號彈上天

係控制點area入面有提示 禁f會射信號彈
之後d npc會慢慢行過黎

解左控制點有得fast travel

唔係即時到
有提示佢個距離
其實幾過引 一隊人打一隊人

你啱係方便d

搵高點放機槍啦
啲近攻勁到 一下扣一半甲

最撚癲係係Cover後，一野炸鳩我出去然後俾人近攻打同射到爆甲
一係就著火爆兩下頭爆甲

有一關主線 迫擊炮轟炸+榴彈金色王真係cls

不過真心
今次2代自己啲槍塔連好幾個外國youtuber專門PVP都怕左佢
證明係勁左幾多

不過最煩膠NPC依然都係榴彈兵

垃圾驚 上集都未試過低LV死咁多次

榴彈兵真係終極煩膠嚟！

未有普通版？

普通版係咪要另買PASS先有ONLINE玩?
如果咁咪好貴?

有挑戰性d

Skin黎 著左裝完全睇唔到 晒鳩氣

唔駛

咁year 1 pass 係用來做乜...?

想問下實體黃金版有無得提早玩？

偉大的DLC

偷跑加多少少額外日任週任

早d解鎖新野

頭3個dlc都免費

有 已經開始左

好撚癲係你射緊遠既人
啲近戰撚衝過黎打你 打幾下就死

脈衝個距離係短左定點 明明附近有幾個敵人掃完都話冇威脅

其實上網睇完咁多個版
如果唔考慮SKIN個問題係咪買普通版就OK?
year 1 pass又話送
變相佢係可以優先玩到果幾個30lv特化職 50格又唔係額外加而係提早開比你咁解
送果d裝又只可以叫過渡裝
咁其實唔要skin的話買普通都抵玩啦?

Year 1 Pass 內容包含：

提早 7 天體驗所有 Year 1 章節
立即解鎖所有 Year 1 特化職業
8 個獨家敘事任務：「機密任務：華盛頓特區的殞落」
Year 1 期間的 VIP 身分，享有額外任務、獎勵和折扣
1 套獨家服裝 & 和 1 個獨家表情動作

玩左陣諗住侍機先⋯唔小心習慣地關左機
要返屋企先玩到了

召喚PC玩家一齊玩

Thanks巴打解答

已經放棄左脈衝，用窩峰同機槍塔好過

黃金版幾錢

呢一集 好多技都唔知點用好

PS4實體平左好多 都係around 500

聽講琴日有人睇直播見有人刷箱
一個箱開完又開 關完又開

有冇長期冇fd又想搵人組隊打既巴打一齊打
PSN:SAOJJ

我砲仔，綠光飛碟
砲仔好撚勁，又硬，掉出去可以守到一條路

added

睇黎補血無人機 成為大路野

想搵巴打組團 長玩D2
TG :
PSN :andy00000ckh

無fd打真係有D痛苦 支線任要唔要咁早清？？
點樣可以自己做場主 隨機入左人場做左一個支線都唔代表做左

另外有冇任要交50個物品 一個人係咪好難做到

Ps4 打打下跳game, 再入都唔得要重開

支線要開尋求支援先得, 但係人地只會睇到係地圖遊蕩.. 都係要靠戰隊/朋友互解

建議做唒主線先 主線送固定EXP 但支線係計你當前經驗既%數
越高LV送越多

原來係咁，買碟上網入左預購code之後
佢會再email你ps4既code....
再係psstore入埋就有野

實體好似無散彈送... 係數碼版預購的特典

明白 直衝組隊主線先

榴彈槍技能用補血都唔錯
有三飛
20秒就補一飛

今晚會偷跑嗎？

有呀，拎左啦

咁你咪又係心急玩
講撚到黃金版冇bug，普通版先有咁
同一隻所有版本都有bug，咁點解我要俾貴d 去買先

你又何嘗唔係講到黃金版冇bug 咁

好撚易，係咪水、食物呢啲？
呢啲你係街一箱就20幾個
一個資源點起碼100個

有幾多手足係等緊正式版

想問下d1 做左啲challenge 幾時可以係d2拎到

啱啱置樂睇完最平518
點解平過下載版咁多
係差咗預購果兩把槍？

乜撚呀 我又冇屌過普通版 我想早D玩所以咪買貴版
不嬲都係 想早玩就買貴版 唔急就買普通版架啦
兩者都係同一隻GAME BUG都係一樣
而家係講緊你ON99係都要講到買普通版好撚醒咁
我咪話 你直接講唔急玩 所以買普通版咪係
做乜鳩姐你

買平買貴都有得嗌
真係好撚ON9

我都想知..上面有巴打話都有散彈,終極版先有AK 貴左成舊幾水好很灰

我睇佢普通版話訂咗就3XX
15號去睇睇咩價
都係3XX買普通版算
反正D槍都唔係後期裝過渡用就算啦

PS4 有冇偷跑

有冇人PC同PS4都買

巴打 我地上集日日一齊去暗區刷王

我點撚知條友做乜鳩咁都有得笑人圍爐
我講句我買普通版嘅原因姐
r 撚哂頭，我又唔係唔買game 齋屌

實體普通版偷跑都玩唔到，要15號 00:00

琴日已經跑撚左啦問

大家都係特工唔好嘈了

我覺得今次最大苦主係普通預購DL 版，要$460
變相黃金實體版幾抵買

呢樣真黃金實體有野送之餘（先唔計岩唔岩用）
棄game 又可以賣返隻碟出去執返兩百

黃金版圍爐

出黎做野應該唔會計果少少

比多2舊我早3日打已經好抵

只係擔心有無時間玩姐

有家庭的特工上

係囉 真係估唔到實體黃金平咁多
15號睇下實體普通可以平成點先

實體普通都39x 點解唔夠加小小上黃金？

引戰個條撚樣係你wo 你問番人做乜鳩？

呢個都掙扎緊
加百幾蚊多個Year 1 Pass
不過返咗屋企就唔落街了
聽日再諗

遊戲時間11個鐘，16等
打比自己高等既主線真係勁硬

想問支AK lv幾至用得?

送既槍1等就用得，會有圖俾你拎材料做上去

ce-34878-0

Same

我引戰
我講句點解我買普通版咋喎
要講引戰都係冇啦啦話人酸果個人啦
一係就講清楚呢度係黃金版討論區呀嘛撚樣

依隻垃圾驚都好討論咩...1玩完都唔想再玩

寧願等都唔想早幾日衝去貼錢幫手試bug<<不如我地呢個留言做個投票試下,你呢句算唔算酸黃金版以上既人?
上就同意你有酸,下就認為冇酸
講真啦呢句野明眼人一睇都知語帶雙關
有時有D野打得出就要認,打完又唔認,結果變罵戰

巴打們有咩槍覺得好用推介下

同上集一樣 用SVD覺得好順手

終於有人講酸d 乜
我自己諗左好耐，酸係咪話冇game 玩，葡萄果個酸咁解
原來係講呢樣
咁樣講嘅話，我講聲唔好意思，真係冇心
講果陣冇諗咁多語帶相關

btw thx 巴打，終於有人係理性少少講，起碼有解釋下
唔係就咁一句圍爐一句酸，又唔講點解就走左去

如果人人都要講d 你認為岩聽既野，咁不如單機。
可以各自表述先係網絡世界既意義…何苦要一言堂

條友開完地圖炮係到屌返人轉頭

玩主線有個任臨尾打boss 係咁出戰車剷9我，射極又唔爆，剷中即刻爆甲，成隊死左3次先贏，cls

有冇人知ps4預購既特典喺邊度拿？

明明係自己笑鳩啲買黃金版既人 想比說話人聽先
知自己講撚錯野就開始搬龍門扮受害者
屌你老母呢啲人真係垃圾中既垃圾

咪一早講撚左係你句衝去貼錢試bug有問題
冇人講過買普通版有問題 咪話左貴版平版都係同一隻game
你自己唔撚睇only 見到人屌鳩你就唔撚睇內容

想問下電腦版有冇實體版?

AMD派KEY未啊

買實體做咩，想收藏啲盒？

無錯

我去訂個陣話係咩華盛頓特區版，係咪即係黃金版？

聽晚正式12點所有人都可以玩，咁聽日會唔會有實體普通版買？唔想15號再出去買

應該有嘅，UBI好似未試過唔出盒

屌你老母嘈交tg私了啦 阻撚住哂 有心又好無心又好 咁玻璃心就死返去同啲大陸仔一齊圍爐啦

儲藏箱》信件〉補助金

有無人玩PC版, 我裝左GAME之後果個easyanticheat話我個dwmapi.dll唔得入唔到GAME

我check 過所有地方，都搵唔都總統，究竟係邊

玩玩下彈game 係隻驚問題定電腦問題
有無巴打都有呢個問題

師父 你個加密Fail 喎

佢直接有標示叫你入去間房架啵

第一個主任就lag撚到仆街

大家技能點咩
多咗好多野好玩過上一代
啲BUG會唔會多過上一代呢

今晚開始打,但無FD打
PSN:sucretung

會唔會得我一個玩PC

pc
btw玩pc做乜唔去俄區買

pc
有興趣就加個好友

想問俄版黃金版幾錢
無留意日期 原來已經開始左正式玩 以為仲係beta 宜家先買黃金版會唔會好傻

俄版終極版 仲平過你就咁買普通版
400埋單

已買正版香港地區

有無代購完全版的網站？

今日係咪多左人彈 game?

冇彈過wo 你係咪開左DX12

但我1 team 4個朋友玩一彈就2，3 個一齊彈game

好似係得我一個出現咁既問題

有無巴打開個tg gp 一齊打

我打 stronghold 彈兩次

想問下觀點博物館果個主線任係咪要單機???門口冇得組???

次次有個主線打到咁上下就斷哂線 啲人入番黎就卡住左永遠去唔到下一關

有冇巴打用舊ps4玩緊?
會唔會唔順?
冇pro有啲猶豫

請問PS4 玩家係米而加去買個460HKD 預購普通數位就可以玩?

岩岩開始第一個主線任唔知點解lag到仆街
跟住聽巴打講重開就無事

無問題 無lag過

少少 lag 不過接受到

上傳得幾mb 怕lag

做乜9 pc彈game 彈到傻 成team 人彈

唔該晒咁多位非ps4 pro巴打

老老實實PC係咪有BUG 成日冇啦啦個人自己向左係咁行
死咗好多次就係因為係咁禁空白 同左右都冇反應係咁向左行都唔係痴咗邊條線

新手想問下 D國土戰略裝備箱D鎖點開??

有設計圖 遲d可以再整

射爆佢

前期是咪做主線唔理個啲控制點同支線就得

俄區係咪預購都有送 3選1 GAME ?

有冇人係不停彈game當同friend連線嘅時候

冇 因為冇friend玩

PC冇TG GROUP
有冇巴打開一個
係咪驚太多外掛
早知我又買PS4版

Lv15前的確可以唔洗點理
但開曬有你著數
入面好多野汁汁埋埋俾曬啲咩計劃佢
好撚多經驗

借問聲去邊樹揀三選一GAME???

(其實有其中兩隻)

Ghost Recon 又玩緊PS4 版~

支線可以盡量留 主線送固定經驗 但支線係計%
高LV先去做會多D經

冇BUG 你轉英文鍵盤就冇事

係道閘個鎖先岩

即係主線就解 支線留 其他個啲控制點,活動照解埋佢?
我玩division第一集好似咩都冇理係咁衝主線

玩爆機先慢慢解返先前啲野

活動有時行過見到咪做下 主要都係做唒D主線先
個LV跟唔上主線進度先去做

士官長 12lv 個主線 點過阿 直程係痴線

有冇as val or vss?

同求

入去暗區睇睇就已經見到有外掛
唔開叛變都打得死你
再加埋無敵(暗區出入口既炮塔打外掛冇傷害)
殺幾多人都唔會被通輯
繼續刷控制點刷裝升裝等算9數

今集係咪用番上集d異名槍 咩萬眾矚目 蛇杖

想問下ps4買美版碟有冇得揀中文語言？
之前買Anthem冇得轉中文

肝到出血 十五小時多遊戲時數21lv

原來22了

D fd 30哂 唔知點追

咁Din 我冇乜時間玩 仲要自己一個

可以加fd 一齊玩

你PSN係咩 一齊重溫返上集快感

我地係psn fd黎係game搵你

今日香港時間1600 maintenance
大約搞3個鐘

呢個係bug,我都試過

yesyesyea

開uplay 擘大對眼睇下

唉 柄返入你老母個肚度啦 好柒呀你

有冇人同friend玩嗰陣有時會lag一下,五秒內lag第二下跟住隻game就crash咗

依家好驚部PS4聽日會lag到玩唔到，未開普通版都已經laglag地，上pro又未係時候

見人地又話唔係pro都正常順玩到嘅

正常唔會因為多左普版既玩家令到 ps4 機能再下降，除非你入暗區同一畫面有幾十個玩家同時係度大戰就有可能，如果你講 network lag 咁就係 ubi 個 server 問題，你換乜都唔會有幫助。

就係唔sure係ubi問題定部機問題，因為唔係淨係D2 lag，玩單機有時都會lag到彈game

同求
依家好似單機game咁

有冇人可以答下我

普通版今日會唔會偷跑？

偷跑都要server解lock

有冇人覺得前期難打左好多
我記得以前solo都可以打到好後
而家狂死

升咁快做what
咁高lv又帶唔到人升
個等差會令難度更高
暗區又無人

Ai 聰明左 要走位
啲近戰好勁

佢好就好在可以開新角陪遲join嘅frd升然後再用返正身打，如果唔係真係好難搞

經常比怪一野批爭死左

係 今集近戰痴撚線 尋晚同朋友解個15定16lv主線 俾兩隻渣住個鐵鎚既肥仔追左去個角位 諗住食佢一野碌出去 點知一野就俾佢扑撚低 仲要即刻補多野

有冇人用完化學發學器招技

zoom住開槍個準心後座力變左反轉向下飄

要zoom第二次先正常

係咪pc唔夠勁?
前排anthem我都會突然間lost control一兩秒, 勁煩. 但其他frd又無事.
上reddit睇好似多數都係pc唔夠勁先有咁既現象.
i5-4440, gtx980ti, 8g ram

Ps4實體碟今日有無偷跑

想問下pc板今集多唔多掛
洗唔洗觀望一排先買

dz有npc可以刷，早d升可以早d刷裝

不過現在白區俾我既享受既very good，除左以前都有既echo，地圖入面d建築物係有d位要探索下用下腦至入到去，行下行都幾好玩所以唔急升住

應該無咁快掛?
上次d1都差唔多成個月後D外掛先開始泛濫.

上面有pc玩家話dz已經有外卦

偷跑都要等到12點先有得玩

個地圖探索做得唔錯
比1代真係進步左唔少

有無PS4巴打專用嘅discord同戰隊？

1個人係惡夢

普通版會唔會偷跑

JJ

有冇巴打依家打緊
主線排唔到隊
有冇巴打可以幫手

幅合照仲嚮度

我係obama

實體普通版有得買未？今晚12點開ser

有冇人收到風

同求 有就出去買

直接同上集一樣30lv帶人帶到30咪得
使乜開新角，lv差距太大係個fd無遊戲體驗姐一野比怪秒

我都有frd遲join
我諗住同巴打們打住等
反正後期都係刷裝同DZ世界

我見lv低果個會同高lv果個差唔多
我頭先玩我lv7
同個lv12一齊玩
我會變咗lv11
個lv寫住lv7+4

lv佢會拉到最高agent低一lv 但啲裝都係跌返7lv個啲比你 任務經驗都係7lv既標準

30先係開始